馬會又開左盤派錢？😹

祖晉又有1.15 買一萬有$1500 派錢咁派 柯煙等明天食餐好了 有時唔好怪自已發唔到達 機會係自己爭取

...

In Buffon we trust

笑

自己諗啦 買100萬 就有15萬 90分鐘就收錢

借比我

樓主反手

有成15%回報甘都唔識把握
真係唔好怪政府無幫年青人

買左先講啦

無真飛點信

逆向思維，為左果15萬輸成100萬

Yes..

等睇黑，樓主最開心

Thx 樓主
岩岩問財仔借左一球all in

加油👍👍

你明吾明，系100%的波

你傻架 政府派錢點會輸

買左2千萬

問財仔借200百萬 佢問我用黎做咩 我話收息 聽日即刻還多10萬比佢 佢最後都跟左我買 聽日就輕鬆汁20萬 你班傻仔繼續7

賺唔少啦CHING.... 1.15

痴線 唔怪得頭先問財仔借 佢話今日冇得借 要聽日先有
原來係你教佢地

佢將d錢買曬落去 如果唔中 我同佢都玩完

買左10萬蚊

All in疤啦

贏糖係今次

巴 有4.7 唔食早餐贏層樓番黎

吓 乜有得唔中既咩

樓上計錯數 200萬收30萬wo

樓豬反手搵大戶買客 主晉回飛

聽日即刻還多10萬比佢

馬會投注上限幾多

按左層天比高跟左毒男尿 聽日可以收錢牙

如果

每次🤔5m

咩如果呀 100%實中架喎

樓主好心你積下口德啦

咁巴塞 黑哨有幾多倍率?

買首發事項希古恩迪巴拿紅牌好過

唔是每注最多賠5m咩？

馬會輸唔起就唔好學人開盤啦

on9 識買緊係買紅牌啦

已allin

有冇 得買第一隊黑哨

好過擺銀行

派錢 先唔講疤攻唔攻得入 唔失波已經係好大問題

想燈

支持毒男

用app一日50萬 除非落投注站開定

咪屈我老死

呢次你岩

咁你慢慢睇，睇下好啦

都無錢搭車點睇喎

On9做咩講出黎。又派少幾舊

仲系1.15，點派少牙

波係圓嘅

無賭開波 信巴打買左10粒

我今朝按左棟樓 all in
訓醒收錢

黑對黑 好鬼

希望樓主聽朝起身仲有錢食早餐啦

買0:5好過啦
600倍
我當你50000蚊一注
都成三千萬
上樓屌女不是夢
100%重心注

馬會戶口仲有3.8，我都想柯煙

咁你淨係買2千咁少

返左三十年工
終於有機會啦

全副身家柯煙左巴

9up死全家

馬會開倉呀 買啦買啦

邊有可能

gun

Gun

反手波 機會自己爭取

我都係呀麥生

我all in疤，上樓不是夢

好過buy i邦

按埋條撚跟了

買左50M

LM

想上樓呀？
馬會開倉啦

all in 疤加小注 Dybala 紅牌

都話100%既野冇可能輸😹

樓豬好準要拜拜
請問下次心水幾時有

好波

正，一起身就多左0.15條撚

等再出料

曼聯 讓球和 串 里昂 客
2:0。 1:2

樓主 今晚曼晉點睇
買100萬必賺8萬

要買買莫雷騎王
買100萬嬴30萬

今晚我地曼聯晉級又係100%既波 仲開盤派錢 首先曼聯近排氣勢強勁 其次兩隊波根本唔同level 為左下年既歐聯資格 我曼晉級係100%既波 買一萬就有八百 買十萬就有八千 唔好問人點解發唔到達 應該問自己點解唔識把握機會

買1千先得80

跟

講真買1.16 主勝啦

咁你就笨喇
收到風會打和 補時先炒10幾粒

主客和最唔抵玩

好多時都和😂

反而晉級就真係穩

100%必賺你仲想點？

而家d後生仔都on99 有錢都唔敢賺

買都買 -2
土耳其野我最求其踢都炒佢地

比利時野黎

Yes 我就買左了

比利時喎大哥

識野

你咪由得佢柒下囉唔使提佢架

土耳其火鎗兵

是但啦
比利時我最都係照炒
照買啦

安德烈治同費倫巴治都係治姐

樓豬on99
我就買左巴塞
轉眼就賺4倍

曼聯不胜

馬會開倉起碼開到月尾
手足加油

其實好多投資投機野都唔能夠一晚有8%回報

覺得買熱門野無肉食既人
你認為馬會真係開善堂？
開2倍比你好唔好？
個個賠2倍馬會應該執左

Ching 講得好
個個咁貪心諗住食人隻車

睇日三餐有着落喇，有冇巴打一齊落單

Ching 有冇買埋波膽

希望係我輸你贏......

如果你係買主客和主勝，你尋晚死咗啦！

我知主客和會死所以我唔會買主客和曼聯輸都夠分晉級梗係allin入去啦

咁你就真係好撚彩最聯無輸

程浩波

輸撚咗啦 傻閪

今晚有冇

貪心

莫雷拉呢d撚屌 又係古撚惑
尋晚見佢大熱買左場 第4都唔入
買番場潘頓即回番本

樓主plz

一百萬送三十萬，你覺得馬會傻左？

😑😑

按左兩層天比高跟左毒男牙 又然錢 嘻

你大哥去左邊😭😭

呢d零風險既飛洗驚 ？

根本上派錢波一定只可以買低過1.2既晉級隊伍
主客和有機會和波
超過1.2已經做唔到100%
所以我推薦各位想零風險收錢既巴打all in買星期日既些路迪晉

首回合幾多

無咁多收息波架 些仔主晉我覺得唔係100%

呢個有冇9成

唔係100%既波我不了

長遠投資可以簡呢個 睇返熱刺之後對手仲有幾場硬仗 車仔賽程比較輕鬆 而且今年車仔穩定性都好高 仲有6場波有4分距離 邊有咁易追 呢個都係100%既波

有無買過波😂主嬴點可能100% 成鳩日都和

輸一次都唔知幾多次先追番

都係樓豬既水100%d

呢個咪樓豬